有無巴打想趕絕波台狗？

波台狗開埋d膠post 周圍吾系甘牙 日日係到ching
我見到都想嘔
有無巴打想去討伐佢地
還我高質連登！
1正評=1支持

無人憎波台狗？

你以為依度係中東定美洲？
佢地係都要回Post開Post請問你可以點樣阻止佢地？
話比老師知？

入波台攻城啦

G持